南生圍再遭縱火 橫水渡碼頭木船燒毁

屌

連船都燒
咁撚癲

有人住嫁啵

一塊濕地居然可以成日自燃起火

豆腐花無喇⋯⋯
一切都是錢，開始要接受現實

呢單嘢點解唔覺朱凱廸出聲

地產商打手嚟

真係唔知

lm

燒哂南生圍政府都唔會做野架啦 ，一句交比警察調查就搞掂

有無飯民打手講兩句